元朗都有平民。聚焦針對官警黑

宜家官警黑已經揚晒，輸晒道德&輿論，如果一直清算佢哋，佢地要輸到清袋仆直

唔好俾佢哋有機會輿論上止血。假如俾佢地屈到，我哋去傷到平民，佢哋就可以止血及反攻。

721都唔係鄉事所有勢力，只係何KY 那邊。 郁到激到成個鄉事反而我哋蝕底。

同埋何KY 同佢啲黑只係卒，要對準大佬

重點
- 村都有平民，傷到&被屈到我哋蝕底
- 721只係卒。你哋力量好重要，要用在大佬身上
- 一直唔畀佢搵到藉口，無得止血，清袋仆直

PS ：前日我係金鐘轉車(9點3左右)，有一個黑衫男人撩呀叔打交，黑衫遮唔晒大塊紋身，我已經覺得其實身份係黑社會，想屈地鐵站暴力落示威者度
(最後有番工衫後生仔隔開，呀叔都知道係撩打交，只係大聲吊番條紋身男，無打交)

盡快雙普選